{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72614&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔 빛날 빈-彬"
    },
    "text": "GRAND OPENホテルは現在、コンタクトレンズ容器と洗浄液を無料で提供しています。 また、ヘアアイロンのレンタルも可能で、個別暖房システムが各部屋ごとに設置されており、温度を調節することができます。 駐車場は計5台の駐車施設を保有しており、近くには鳳鳴駅と双龍駅があります。 またEマートも徒歩2分の距離に位置しています。 ソウルから鳳鳴駅までは徒歩5分で行くことができ、KTXとSRT天安牙山駅までは車で10分の距離です。 天安市庁は車で5分、牙山サムスンディスプレイは車で5分、天安ターミナルは車で10分の距離に位置しています。 客室の内部施設は、全客室に5つ星マットレスと寝具が完備されており、Wi-Fiとアメニティも提供されています。 個別暖房システムやミネラルウォーター、スマートフォンの充電器も各客室に備えられています。 客室の種類としてはSuperior、Premium-2PC、Deluxe-あんま、Deluxe-Twinなどがあり、それぞれに様々な施設と特徴があります。 フロントおよびその他の施設としては、レンズ容器や洗浄液の無料提供、ヘアアイロンのレンタル、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジがあり、セスコウイルスケアも設置されています。 追加の案内事項としては、レビューを残せばヨギオッテポイントを貯めることができますので、アプリやウェブを通じてレビューを残していただけると助かります。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンタクトレンズ容器と洗浄液は何で提供されていますか？",
            "answer": "コンタクトレンズ容器と洗浄液は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには鳳鳴駅と双龍駅があります。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Eマートまで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウルから鳳鳴駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルから鳳鳴駅までは徒歩5分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "KTXとSRT天安牙山駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "KTXとSRT天安牙山駅までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天安市庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "天安市庁は車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "牙山サムスンディスプレイまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "牙山サムスンディスプレイは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "天安ターミナルは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は、全客室に5つ星マットレスと寝具が完備されており、Wi-Fiとアメニティも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはSuperior、Premium-2PC、Deluxe-あんま、Deluxe-Twinなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設は何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、レンズ容器や洗浄液の無料提供、ヘアアイロンのレンタル、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジがあり、セスコウイルスケアも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 503
    }
}